{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049317",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 투하트호텔"
    },
    "text": "2018年5月にリニューアルしたペンションは、近くに海水浴場があります。 入室は19:00で、退室は12:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー利用も不可能で、乳幼児も人数に含まれます。 しかし、最大人数を超えることはできません。 乳幼児以上からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただくことになります。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 ペンション施設としては駐車場があり、これは無料で利用できますが、状況に応じて利用できない場合があります。 近くには釜山1号線の新長林駅と長林駅があります。 お知らせでも入室は19:00で退室は12:00です。 食事や駐車も可能で、ペンションは海水浴場の近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は19:00で、退室は12:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはバーベキュー利用ができますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキュー利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの最大宿泊人数はどれくらいですか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児も人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "乳幼児以上から追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、乳幼児以上から追加料金が発生し、当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "ペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットが入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、状況に応じて利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにどの駅がありますか？",
            "answer": "釜山1号線の新長林駅と長林駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンションは海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 310
    }
}